人生夢想就係想同巨大食煙肥婆打車輪

其實我夢想好簡單
我人生願意就係想同巨大肥婆打車輪
唔強求咩靚女
個肥婆最好食煙

同食煙肥婆打車輪一定飛機都唔洗打
野都唔洗扑，自動射精落底褲

可能你地會仲介紹我去叫雞，但叫雞都未必搵到個肥婆

我資料
男
今年生埋日就29歲
身矮 173
公開大學畢業
IT學業，月入30k
朗屏 有層離西鐵站最遠私樓

唔知條件有冇可能係我有生之年試到同巨大食煙打車輪

男
今年生埋日就29歲
身矮 173
公開大學畢業
IT學業，月入30k
朗屏 有層離西鐵站最遠私樓

底已起

唔知我咁既條件有冇可能係我有生之年
試到同巨大食煙肥婆打車輪

已經唔奢求靚女

映x

不是

天空

天龍